use this gen http://www.objgen.com/json


almatyi = Алматы
belgorod = Белгород
vinnitsa = Винница
vladimir = Владимир
volgograd = Волгоград
ekaterinburg = Екатеринбург
ivanovo = Иваново
irkutsk = Иркутск
kazan = Казань
kaliningrad = Калининград
kemerovo = Кемерово
kiev = Киев
krasnoyarsk = Красноярск
moskva = Москва
novosibirsk = Новосибирск
orenburg = Оренбург
petrozavodsk = Петрозаводск
petushki = Петушки
pyatigorsk = Пятигорск
rostov-na-donu = Ростов-на-Дону
ryazan = Рязань
samara = Самара
sankt-peterburg = Санкт-Петербург
saratov = Саратов
tver = Тверь
tolyatti = Тольятти
tula = Тула
ulyanovsk = Ульяновск
ufa = Уфа
habarovsk = Хабаровск
himki = Химки
chelyabinsk = Челябинск